之前唔係不排除成立臨時立法會咩？仲等咩？

就趁今日全世界都望住香港機場
正式成立民間臨時立法會
不再承認林鄭月娥政府既管治
同時積極考慮成立民間自衛隊
並且表示香港警察已失去理智仇恨人民
必須解散警隊
人民有合理理由作出自我防衛
有無人討論可能性

推

今日民間記者會應該擺係機場搞

影子立法會，對抗現時立法會一言堂嘅局面

等緊有足夠武力維持到個會

光復香港 時代革命

721811

點樣臨時
邊個畀權力你
可以代表到立法會

ok

邊個人做先

簽網球場宣言既人畀權力

所以而家咪攤出黎討論
感覺之前西環宣布完
好似無左件事咁
而家係時間提返出黎
最好有德高望重既人
例如陳方安生等

我覺得可以試下聯絡陳方安生
或者其他仲有良知又德高望重既前高官

推
大家討論

冇人理因為冇權力
搞出黎只係一個大型論壇

香港一路以來只需權力不需民意

其實係
即使孫中山咁
都要有袁世凱既軍權